貼bam圖會封幾耐？

你而家試下咪知囉

得一個ac永封就仆街

唔會封嗎